突發 啱啱旺角有賊仔搶野

呢條仆街夠膽喺香港搶嘢真係未死過

支那人？

支狗？

驚方：有黑衣人士起旺陸搶劫

旺角

女？

咁都入黑衣數

搶咩丫佢

頭先PSHK有Live

狗樣 小心俾人告非法禁固

推下先唔評論

賊眉賊眼，抵死啦

海關幫手捉
唔知黃定藍呢

香港人嚟 口音好正

好似搶左個女仔過萬蚊

可能佢真係失業走投無路先咁做
好可憐

武漢肺炎為佢打左口棺材釘
被武漢肺炎搞到滿身鮮血及奄奄一息的垂死者

被告道德高尚
因黑暴破壞經濟致失業才想不開

萬幾蚊去做ptbf都有啦

搶錢是為了將錢用作振興香港被武漢肺炎帶來既經濟蕭條，展現出其情操高尚

隔離左右捉住佢果d咩人黎？

又亂捉人

廢青

途人嚟 唔知咩事唔好亂講嘢啦

報警可能被popo告返轉頭
私了就算啦

係熱心市民嚟

個樣似賤賊

一陣又屈你限聚令

係啊又捉手足

補返條新聞link

你同愛護動物L話唔應該殺老鼠有咩分別？
條友個髮型新剪 冇錢得去邊

做咩，又高尚情操呀？

佢係黃架
大家放過佢

手足

仲笑笑口

01記者黎到已求開狗車門俾佢影相超配合

唔關政治既case 其實算配合

同埋唔係垃圾防暴狗

係咪又係d食物名廢青？雞子定貢丸

警賊？

休班狗黎喎似

又block一件

依家啲狗個個都係防暴 見嗰日太古水警都要做防暴
所以啲藍衫狗其實轉個頭就換套綠衫出嚟打鳩人
其實唔洗再分防唔防暴
所有狗都係垃圾

唔㩒佢落地下先？

推

有份捉添

你養肥佢囉

搜下身睇下有無委任證

黑衫，手足卑屈

佢搶野冇打劫，高尚情操，我肯定佢肯得原諒

最衰當時你唔在場

唔會有分別 我都係睇

又係哩個 有冇悶啲

休班人士？

達哥短頭髮樣

休班??

勁撚癲而家做記者仲要幫埋手捉賊

捉佢嗰兩個男仔已經好瘦，點知佢仲瘦，掙扎都掙扎唔到

Pshk記者

洗撚要班狗咩

全部一世都係仇人

咁無人權嘅動作都吹奏?
你唔想差佬係法官 又吹奏佢地做法官
做乜嘢事？

係 分分鐘係深黃手足走投無路
大家唔好割 不分化

支那賤畜

高尚情操

佢去劉公子咪得囉駛乜搶野

block埋呢類on9仔

事實上係都唔奇 唔明大家點解割得咁快

真係好，做賊打劫可以無穿無爛

反而出嚟叫幾句口號嘅，要食胡椒食棍食子彈

手足？攬炒炒到要偷野

手唔手足都好，偷呃拐騙都要割啦痴撚線
仲要大街大巷搶女人嘢
樓上嗰班真心定假膠呀

再block多件

黑衫哥哥小心俾人告

[/quote]又block一件[/quote]

你咪block 我地就打死都唔割
咁同割界頸手足有咩分別
佢都係一時諗唔開
大家諗下點揾律師幫手好過
少一個被咬先可以多一個上街

好多前線手足都勁瘦 又多女仔

開個咁嘅post都引到咁多隻分化撚出嚟，唔洗理佢地block就得

點解一個post可以引晒班人出黎
block晒

好明顯水軍

點解連登可以咁多5位數字a/c 做5毛

係咪一開論壇就會有公關公司開定先事後拎去賣

Anyway祝你班覺得“打份工je"既5毛有報應

block得

On 9

呢個post好能正，引曬堆係又手足唔係又手足嘅傻閪衝出黎俾人block

又block得

上面嗌手足/黃既班人
將心比己 有日有個自稱黃既手足偷左你電話走左去
你係咪會由得佢?

分化五毛唔駛理

Show blocked user

Show blocked user-Dean

提議俾個好市民獎捉賊個青年
香港法治，治安真係好靠香港人自己

痴撚線，一入到黎好多已經block左

擺明五毛帶風向啦

又鬥黃

你咪話，啲官真係講得出口

極可能藍絲扮，賊都唔割

係，極可能五毛扮黃，賊都唔割太極端

屌…負皮錯

次次帶風向既都係問割唔割，同一招好悶

班正義撚真係on99
依家就扮撚曬正義 學生比狗打就縮左入老母個西到

果啲咩手足又連豬喊又唔割果堆
十有八九五毛假膠休班賤種狗嚟
一入嚟block咗5-6隻

真係好正, 集中哂一個post黎block

五毛，blocked

呢d 撚樣應該私了

考警察仲好啦
我班兄弟個個月入10萬

旺角洗衣街與奶路臣街交界麥花臣遊樂場對開，昨晚11時許，一名姓譚女子（33歲）遭賊人搶劫，掠去放有8萬元現金的紙袋。女事主高聲呼救，驚動2名熱心市民及一名休班海關協助追捕，窮追約400米，至亞皆老街與西洋菜南街交界，合力將賊人按在地上制服及報警。警員到場將涉案姓曾男子（20歲）拘捕帶署調查，女事主並無受傷，數萬元現金幸保不失。

警員約在5分鐘後到場拘捕賊人及進行調查。

一個休班海關+一個網媒記者+一個普通市民

Blocked

識佢，愛國藍絲黎。

Blocked
擺明休班狗

連登五毛多到

好爽
一次過搵哂d account
乾淨冇手尾

超爽
一次過搞掂哂

咪咁on9啦
咁都信
快d blcok7 d五毛咪唔會比人帶到風向
快d快d

賊仔開始偏後生

Blk哂佢啦
你唔blk咪比人帶到風向囉
傻既先會信

Block到手軟

喺個個唔信黑警
警覺性高 又會守望相助嘅情況下
搶野簡直係自殺

係咪休班警呀？

似手足樣，係咪冇錢買文具

連登仔自己都係到打壓緊言論自由

打完佢著草，然後番黎再喂問傷者死得未，咁就有高尚情操。

好正，又有得block

起你老母鄉音支那狗

原來係你

海關

個樣靚仔過好多連登毒撚啦

海關就係無野做既

明知係對家帶風向做謠，做乜唔block得，同埋又唔係唔畀佢地講，係我地選擇唔聽佢地講咋嘛

手足黎

好明顯係大陸閪啦下話

你手足係大陸藍屍

Show blocked user
你班柒毛淨係識用

正 block撚哂啲五毛

講句支持警察就放啦

其實打手足果啲想問你點知的
話冇錢，見好似有啲黃店仲請緊人，未fc見過門口有貼請人
冇錢買文具，有渠道會搵到

佢又知咁多錢係咪收到風/人地比錢佢做

唔信手足會搶路人錢

樣似奶共港豬

尼個post成功引啲分化狗出曬嚟，各位醒水留意啲名喇

唔好咁啦 block到好攰

黑衣暴徒係咪講緊蒙面戴頭盔攞橙色柄槍射人嗰啲

咪撚搞笑啦ching
我有我block
你有你留 打咩壓言論自由

分分鐘係深藍廢青老豆失業要靠搶 , 情操高尚 , 放過人啦

分分鐘拉捉到佢嘅人，黑警唔係未試過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

如果佢表明係黃既，結果會點 ？

世界大戰

Block晒班仆街還我連登

咁佢真係著黑衣喎
點解要標籤黑衣=手足
明明係客觀描述

Block哂上面班5毛爽

一定係 年輕手足勿割勿督灰
當初不分化已經比佢地玩到亂哂
咬一個少一個 上面堆人仲低度屈五毛
變哂質

屌 搶野打劫都要拉埋藍定黃黎講 on9

手足搶野.....割！

勁多block左嘅五毛分化撚

令到個topic失去討論價值,兼幫黃絲人格毀滅,一舉兩得

可能手足走投無路

想正常睇發生咩事比佢地洗版洗足7頁
有時block弱智仔真係唔洗分藍黃㗎

似狗

又一個五毛
咩割唔割，而家佢搶嘢，關示威運動咩事。

黃就要撐佢搶劫？
腦你有冇？

做乜春啫你

又幾好喎 一個post就引哂啲五毛入嚟
一次過block哂 幾方便

正班支那五毛真係蠢過隻豬

唔係個個都咁清醒嘅 佢就係想引起我地主觀判斷

到時咪手足，義士
黑警亂捉人

收皮啦5毛
拉

好撚多毛

Block得好爽

證明無block錯，啲狗同藍絲最鍾意講依啲。
佢有留言自由，我哋都有block佢嘅自由。
單機啦五毛狗

直頭block哂佢啦，唔洗留意名

班連登仔淨係識block 但又解釋唔到點解唔可以係手足

依個記住block，起一起底就知係出名嘅五毛狗。
建議你開個新AC啦，見你開post都單機好可憐

黑衫=手足？
咁人人都係手足

我就見成班白衫日日係公園/屋邨樓下聚賭
係咪退休警甴黎架？

登記做選民呀屌你😠

登記表格：
登記方法：將選民登記表格連同住址證明(更改住址亦適用)送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後
電郵至form@reo.gov.hk
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：

死差佬呢
次次都係路人幫手捉人

呢班賤種只係曉強姦同殺人

佢醒目因為大叫黑暴搞到自己無工開，流眼淚道歉

排件事去政治正確度，就可以overcome 一切法理

yes

你都on撚鳩
如果走投無路，比人捉到佢自己會笑得出？

冇事嘅，只要遇到郭法官，一定會大發慈悲從輕發落嘅!

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

手joke泥，包容吓

我失業屌埋你老母好唔好

呢個post 好正, d 五毛走晒出黎輪住俾我block

一次過block足十幾件五毛狗

恥笑三寶都叫吹奏？
咁「我願榮光歸香港」算唔算吹奏

打撚到佢陷家產

戇鳩
咁連登班死毒撚去強姦女人都要同情啦

照屌 搶野就係抵死